點解呢屆政府要走反回頭路, 唔敢搞取消強積金對沖同標準工時

2007年話研究標準工時研究到2017年都未實行到.

其實呢家嘢真係唔駛商界同意. 政府落實立法就得.

之前個10年已經被張建宗乜7都唔做浪費咗. 根本佢就冇資格做政務司.

至少梁振英都夠膽提出（雖然唔夠完善)....

依家直情取消咗, 掂都唔敢掂

羅致光講到明係唔會搞標準工時...

咁搵佢返嚟做勞工及福利局局長做咩?

根本無幫過打工仔.

Billy Fung?